[慈雲山撚]靜到仆街

夜晚7 8點陸續落閘 9點已經冇人

有西用咩
朝早下午幾檔野賣野果幾條友個口罩帶係下爬度得夜晚靜有西用咩

我依幾日晚晚喺度諗食咩。。。

same here
真係諗到頭爆

爆到咁
我都唔夠薑去...
之前日日食加藤屋...

去下慈中先啦

預先習慣吓啦

外國生活就係咁
舖頭好早關門

好過冇啦係咪啊

原來明天巴係街坊

呢度好多慈雲山友

去街市又唔係 出去食又唔係
最後係去鑽石山 個度應該好快爆

唔夠膽出街買外賣，呢幾日都係屋企自己煮

孖寶有冇開?

餸都買唔到，呢幾日淨食罐頭

買餸去雙鳳街囉

想去慈中買定啲乾糧存貨，但係好危險。。。

好近毓華街個間老人院喎

圍住慈雲山
黃大仙、竹園、鑽石山、新蒲崗都有零星個案
真係deliveroo 都無咩得揀
屋企煮唔到嘢
都焗住出去食

九龍塘又一城個邊好似仲未出事？不過都係遲早嘅事

冇

城大好似有確診個案，連九龍塘都淪陷埋

所以家用遊戲機先可以大賣
唔打機跟本無野做
叫佢地睇書學新野又無可能
世界9成人hea得就hea

屌啦 啱啱先博客來訂咗書

我都中意睇書 其實網上大把pdf書睇
舉下鐵 打下機 係屋企根本好充實

加藤屋無開啊頂。。。。